[緊急] [律師有野講 4] 全港人人自危

(代POST)
我係獨立既前線律師, 請好好聽! 唔好tldr (另外有時間請起底/追故mode) 幫手推

820兩單大事

1. 62歲男子 625被指襲警後, 嚴重被虐 (依單應該係非政治案件)

2. POPO証實左811 有31人被捕當中有6人骨折(真係入左北區醫院)
813當日流言係真!! (除左全部骨折)
(15:45)

點解全港人人自危

仲記得 我Post 1 講過 「打到你怕拉到你怕, 唔想你上街 要你坐監, 濫捕濫告去折磨你」 嗎?

1. POPO已經完全無視 基本人權, 唔比被捕人士同聯絡外界 (表面上係拖, 實際係唔比), 已經常態化, 48小時係基本盤
(未FC) 打暈左個犯由佢自己醒, 而唔係即刻送去醫院
其他虐待手法上面條片同電影已經見唔少, 要知道POPO經驗豐富, 驗傷唔易反映到有關傷勢

2. 拉完既犯會係被遊花園, 先去驚處A, 再轉驚處B, 再驚處C.. 等等 及"分散D犯" 係唔同驚處
驚處報案室唔聽電話, 撚9律師/家屬

3. 飲廁所水, 拖延比飯, 焗桑拿

4. 728 當日, POPO禁消防及白車入區 (好似係上環), 想像下如果有人中槍/心臟病發失救會點

5. 攻擊/拉first aid

6. 對鄉黑刀手案 (721, 818西環, 820 TKO) Hea 做/冷處理

7. 疑似公安/武警進入

上述好大機會會係 「平亂後」常態化 , 進一步遠離常人所認知既公義

推算更進一步可能發生既有 (Sorry 有點白色恐怖)

1. 保釋/候審人士被失蹤 (再屈棄保潛逃)

2. 更多斬人/伏擊個案 (可以係強國人, 鄉黑, POPO等)

3. 發夢時落單人士被打 (用以阻嚇上街)

4. 吹和理風向

5. 基金(有意/無意)被凍結, 因為要凍結既門檻其實唔高

應對

對家手法來來去去只有兩個主要目的: A) 唔好上街 (比如吹刀手 老解), B) 唔好有武力

1. 要求各國多派人員上街監測

2. 爭取國際社會關注, 多去信各國議員/政要講述香港情況

3. 家屬知悉可能被捕後(但又未搵到), 請盡快去差館報 "失蹤人口"

4. 高危人士: 斷捨離, 現場咁亂, 唔好認錯個人物品

5. 被捕時大叫自己個名 (參考黃大仙個女仔), 頂住果48小時

6. 被捕後: 拒絕簽署任何文件, 一份都唔簽!! 特別係個人物品, 唔好亂配合影相

post 1 已講 10.如果有投訴一定要投!

就律師方面
1. 律師帶go pro 拍片 (記錄所有POPO對話)
2. 幫當時人影相 (記錄身體情況)
3. 解釋踢保及投訴權利
4. 要求兩大公會就疑犯基本人權被嚴重侵害發聲

PS 全城BLACK BLOC (反面教材 )

PPS 發夢人士(特別中後排) 要有危機意識, black bloc, 保持獨立思考 提防咪手 散水黨 不必戀戰

PPPS 人數決定一切, 尊重前線決定, 但唔洗一時三刻咁急升級既

Patriot of Hong Kong
2019年8月21日

無懼唔會屈服
推

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

仲有 強國人唔係敵人 （政權人士除外）
請好好輸出革命

推

辛苦左咁耐唔係依家先放棄掛 香港人！！！

Push

無法無天呀

重要資訊

唔好放棄呀！要佢地十倍奉還呀！

老老77 既然大家覺得無用唔推
咁以後唔寫啦，寫咁多野想提大家，點知係傳達唔到出去

出面垃圾post仲多人睇

自推20後沉就沉啦

popo 玩法係要律師/家屬 親身逐間差館落去搵被捕人士

1

其實要associate with中共+港共縱容嘅hate speech
根本係鼓動啲so called愛國愛港嘅人嚟斬反送中嘅人

hate speech+fake news先係暴力源頭
何君妖之流，警察員佐級協會阿頭之流
唔駛協助調查唔駛譴責？

唔好當將軍澳係單一事件
中共最叻挑起民族情緒
人民打斬人民

加上警方，政府縱容
打斬反送中嘅就唔拉/hea拉
咁就做成咗 原來斬人打人無事

咁=縱容暴力
唔能夠次次記招都比佢哋話唔評論個別個案/元朗,荃灣.北角斬人都重視

推！

我覺得要去教會宣傳下（會有好多和理非）
我認識的敎會人士，和理非，好多都唔知雨傘失敗的其中一些原因，仲係以為單純和理非可以有好結果，其實一定要有適當的勇武。

823人鏈

Push 612 721 811 820

已經有準律師被攪（反對佢成為正式律師既申請）

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

元朗POST得果幾百LIKE, 有冇搞錯?

p

Dun give up!

push

冷處理popo press con 啦

2

3

唔好比香港變成中國
香港人加油

4

5

6

好撚淆但係照推

7

評論白兵的一點短視
YouTube嘅白兵及其朋友白兵頭係我非常佩服的分析能力極高的青年KOL，各位如果未聽過他們的video就一定要聽聽：

香港有白兵這樣的青年才俊，香港的前途無可限量。但是白兵有時候刻意與和理非及泛民割席，這雖然有其可接受的理據：
就顯示了年輕人一些短視。因為後來有網友問白兵這場運動最後如何勝出呢？白兵沒能提供一個好的答覆。請恕我淺薄提供一些觀點給白兵及其聽眾參考：

1.年輕人急於求成往往忽略了要長期地全方位地對抗。八十年代九十年代的香港年輕人也曾為香港前途激烈抗爭（其激烈程度由前港督尤德在北京心臟病亡可証），當年的年輕人現在的中年人一直都有通過議會選舉、71遊行、64集會等抗爭，請傘後一代不要放棄這些戰場。

2.年輕人可能會對中共的惡魔本質瞭解不深，雖然爭取真普選是與虎謀皮，但是只要全方位錙銖必較（請參考以下幾點），一定可以玩殘十幾億人的老虎加跳蚤的。

3.中共計劃用深圳取代香港，這是一個好機會趕走香港的親中財團，他們放棄香港自然就不會為其利益而介意香港人自主。香港人要趁機說服歐美如果中共不給予香港真普選，歐美要制裁香港的親中財團的產品，同時培植和不制裁香港的反共經濟。

4.香港的反共經濟可以在各行各業包括金融及新經濟同歐美同行建立緊密聯繫，要建立全球網絡，可借助全球各地的香港移民。

5.香港的反共經濟要有百萬人或更多人參與，要有自己的產業規劃，要有市場文宣，要更多更快地使用人工智能等等新科技，要利用與深圳的就近地理位置借鑒深圳的成功經驗。

6.香港人要為反共經濟作出長期的抗爭，因為會被中共及親中財團打壓，因此要在區議會、立法會、選委會中爭取每一票。不要過於依賴某些歐美政治人物，要依賴歐美市場及在歐美經濟轉型中的各種需要。

光復香港時代革命心

8

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

9

點解呢篇文會冇人推

10

11

12

13

藍天使說：當警察對被拘捕的市民使用私刑而喪失執行拒捕的民信，市民就可以以自衛為理由拒捕。
Blue Angel says: When the police uses extrajudicial punishment to arrestees and loses public trust, resisting arrest is permitted as an act of self-defense.

811

PISH

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

而家同30年前既分別係, 條街好Ｑ多監控呀

14

咁之後既兩年只會更多
仲有black Bloc?!

繼續推

點解律師唔開個記者會講番出嚟呀